一句講哂，Chef Lemon定胡力威

正評：廚神
負評：cfu

兩個人都唔同範疇，點比

打和